邊個搞我後面

啱啱搭車嗰陣
有對黑衫父母推咗架BB車上車
有個目測4 5歲嘅小朋友
可能冇野做 悶 喺度發脾氣
個老豆即刻話
做咩事
係咪有人搞你後面
邊個搞你後面
笑到我仆街